亞視個百萬富豪真係諷刺

十幾廿年前有一百萬已經叫富翁
個個想贏一百萬
有一百萬就可以點可以點

而家亞視又出百萬富翁
但一百萬完全唔係咩錢
唔係話唔想要一百萬
但個金額好似十零年前既十幾萬咁

短短十幾年
啲數升左接近十倍
物價都升左兩倍
四十蚊個早餐
同一工種人工仍然係一萬頭
痴撚線

啲樓升左接近十倍

一百萬已經唔算得咩錢，第一桶金要設高啲

係, 街邊掃街都有呢個數

而家起碼要500萬先算係錢

你有100萬資產先算，唔計屋企人搵返嚟果啲

百萬富豪(美金版)咪有吸引力囉

一個90後畢業後做幾年野都50萬啦
有心儲100萬其實好快儲到
鐘意吃喝玩樂一年去十次旅行果d冇資格話自己買唔到樓

個個畢業後都搵咁多幾年內儲到50萬？

唔使比家用 住屋企既話
幾年50萬真係唔難

唔買樓一百萬都可以用好耐

直頭係百萬奴隸
錢又唔多, 社會福利乜都無, 返工時間最長嗰批

無錯

唔俾家用屋企放唔放過你

住屋企又唔駛俾家用
我會叫佢做父幹撚

咁你要唔要

其實第一桶金係講緊美金

以前係外國讀書
早排返去探下啲同學
班鬼仔個個同緊女朋友打份工係市郊租間800尺既屋住 有架車
月租三千港紙
仲有時間可以做自己想做既野

諗起都好笑
香港咁樣已經俾人叫人生贏家 人生目標
人地廿幾歲好輕鬆就做到香港人一生夢寐以求既野
但明明有間屋住 （車就係外國必須，香港唔計）
係人基本既權利
香港人仲講緊三十歲人都要痴老豆老母住

利申：唔係有錢人，屋企死慳先供到出去讀書
同老豆老母住緊幾百尺仲供緊既舊私樓

直頭戇鳩
起碼500萬啦

好多人要供成世樓先有呢個數，唔會咁高啦
以前見過係話如果拎筆錢去投資8%回報有fg年薪就係第一桶金，計返香港應該係二百萬左右

衣家打電話問朋友
係咪可以急急腳幫手google答案

個GAME 有BUG ,雖然打電話問朋友得一次機會?

其實當年D人都係即刻YAHOO SEARCH

當年要開電腦
衣家唔使
同埋google快yahoo好多

呢D多數都開定電腦STANDBY,實有錢分

依家一個人好難買
除非人工極高

lm

又一個唔洗比家用食屋企住屋企用屋企既on9廢柴二世祖係度鳩up

你又唔好話人ON9 其實唔係唔得 只不過要好慳
做幾年野 人工點都有加幅度大約11-16k
當你地平均13K 連花紅雙糧 一年13個月
家用3K 最基本洗費3K

[13-(3+3)]x13=91k
500k既話 要5.4年
至於100萬就真係困難啲
人工唔過25k好難儲到真錢

不過依家你有100萬都真係無撚用

3年

仲有 要儲錢仲有一個方法
就係打多份工
依家唔少人都係日頭一份 夜晚/六日有另一份 或者接freelance
不過要你正職工時夠穩定

同亞視啲膠層一樣停留係石器時代

其實兩種取態黎
有類人搵萬零
一年去兩三次旅行
有人都係搵萬零
但就一次貨仔
你想要既野係要取捨
望樓價會跌
差唔多同望中六合彩一樣
上面講得岩既 13k中位數
家用3k 洗費3k
儲5k 仲有2k
買下驚 儲下去旅行都可行
就算100萬無用 都好過無100萬阿
儲唔到 都好過無儲

依家真係要加到1000萬先吸引到D人玩

搵一班過氣膠層廢老救返醒一個死咗嘅台做咩 個世界已經唔同咗
我冇追開泡菜國電視節目，但最近無意睇咗一輯真人show覺得堅好汁，有靚人有靚景睇完好有衝動去旅行

人地綜藝節目已經去到高你幾個level, 仲百萬富翁

人工唔升呢樣最pk.

剩係識節流既人只會窮一世

100M

乜都加，就係人工唔加。

已經唔記得喺邊度聽返嚟…

依稀記得之前有數據話廿年嚟人工升得嗰1.6倍。物價升唔知幾多個十倍…唔記得20定30..
不過其實唔駛數據都知出事。因為有時出去食嘢你係明知嗰樣嘢唔值嗰個價…咁點解加幅升到砰砰聲? 自己領會啦

唔通唔節流 用曬啲錢就會發達

除非你用黎投資 又撞正上升周期啦

依度好多人仲話食茶記50蚊飯係合理

茶記50
90年代中期茶記晚市大約幾錢? 已經唔記得咗

唉

人工有可能追到價格咩?

而加搞一定超多人參加

100萬就要睇係識唔識玩，叫做有張入場券。

正常人一年儲到五十萬

而家兩萬既工都少 好多都三萬以上...

你自己都答左點開源啦

有無計過通漲？有無諗過每個人比家用個金額唔同？

我只係提供個可能性
唔係話一定要你地跟住做
而係至少從數學上去 證明起碼你有心係可以做到

你自己又有無計過每餐食幾多錢 有無認真洗少啲錢
我身邊有朋友同另一半為左儲錢
連每個月搭幾多車錢都計埋
你自問又做唔做到?

亦有朋友真係同老豆老母傾過
話要儲錢買樓 老豆老母唔洗佢地俾家用
你又有無認溝通過?

次次係連登講儲錢
都有班人好似你咁衝出黎
話無可能呀 唔洗俾家用呀 食飯好撚貴呀
屌依啲鬼唔知咩
每個人對錢既睇法都唔同
有人可以用兩三萬去北歐睇極光
有人連食個50蚊飯都唔捨得

但你自己儲唔到 唔代表一定無可能
人地認真努力儲緊錢果陣 你係要否定個可能性 咁有咩意思
香港地邊個真係有幾千萬身家 大家都係捱日子
你係要否定 唔會顯得你更多有能力 更加看透世界 亦唔會令人更可憐你

投資就唔算洗錢啦 買正股直頭可以當儲蓄

當年有百萬就係富翁既時候
六合彩頭獎大約有幾錢？

子華都講過十幾年前急凍個百萬富翁，而家放返出黎既話

5百萬

建議好似六合彩咁
無人答中一百萬就累續上去

但一百萬都無，你想投資都難

一開頭句statement係一個人出嚟做嘢幾年都儲到50萬，有心儲100萬都好快儲到。

事實上係幾年儲50萬都好難，幾年儲100萬係冇可能，除非個個一畢業出嚟搵幾萬蚊。

但最上個留言都無話係「易」
我自己個計法亦從來無話「易」 亦無話「唔難」
儲錢=無得享樂 從來都唔係易事

係當有人話儲到錢果陣
永遠有班連登仔會衝出黎屌鳩你
話你xxxxxxxxxx先做到姐on9乜乜乜

一個90後畢業後做幾年野都50萬啦
有心儲100萬其實好快儲到

咪即係話冇咁有心儲都有50萬
有心儲就100萬囉

...........

你係要有心從儲唔到既角度去思考
我幫你唔到

有心儲幾年點儲100萬

咪睇吓你點計幾年
3年已經可以叫幾年
8年又可以叫幾年

如果3年儲50萬一個月儲13.8k你話難唔難？
5年已經降到8.3k
8年就5.2k

100M 依家都夠你買別墅再環遊世界啦喎

投資賺硬？
依家個市歷史新高你假設5年前月供實賺到笑添
講嚟冇意思，我自己都有買股票

唔係賺硬，但qe都10年，唔投資就蝕硬姐

正正常常月供股票 長供2800都唔會蝕

你咁啱要用錢果時係股災時期咪有機會蝕。

你要咁講就咩都唔好做，擺晒啲錢係枕頭底
樓都唔好買 咁就樓爆都唔怕

你咪慢慢玩非黑即白囉

你咪慢慢用你個套囉
儲到既人繼續用自己方法，儲唔到既人 咪慢慢搵藉口囉

你又知我儲唔到？
我咪話自己都有買股票

你自己講左幾年儲一百萬無可能啦

講緊你非黑即白又要spin去我儲唔儲到我用咩方法

喺連登根本冇理性討論。

你真係好理性呀

之後個年直程兩間淘大田

講緊generally唔係個個做到

成功嘅人搵方法
失敗嘅人搵藉口

我5年真係儲100萬
但只係俾左10萬家用
無旅行無娛樂出名慳

奢侈從來都係缺點
節儉先會被歷史歌頌
係儲到嘅 但真係好難囉

算啦慳番啖氣
有部份連登仔好奇怪
叫佢地儲錢會有n萬個理由反駁你
連條數計埋出黎 都會同你講要計通脹
我無咁多人工 家用要俾 拍拖要錢 投資會輸 連基本娛樂都無 好慘etc.....
個個一開始搵30k一個月咩? 邊個投資無輸過? 邊個唔想娛樂

又話50萬100萬好難
大佬呀 叫你儲錢呀依家 唔儲50萬
不如下次研究下儲2000蚊啦
一定唔洗用力 實儲到

事實上係幾年儲50萬都好難，幾年儲100萬係冇可能，除非個個一畢業出嚟搵幾萬蚊。

呢段係我上面講嘅

Yes，有心儲3,5年儲到100萬

睇到美帝印鈔嘅威力未？
仲諗住將啲錢放喺銀行

我上年儲加股票贏嘅錢都有三十幾萬

so what？

係咪好easy個個人做到？

咁咪你叻叻囉，你勁勁囉

我係想講 日日係到講無可能就真係咩都做唔到，唔好用無可能黎做藉口